《鬼滅》如果無限城之戰拍成電影

如果鬼滅出咗第二季之後 講炭治朗點樣打上弦四至六
到戲肉打無慘同上弦一至三個part就cut 做電影 （2~3hrs)
唔知成個d日本仔會唔會訓埋起戲院日睇夜睇

無限列車開咗個頭，第時所有大戰都會出劇場版㗎啦，電視動畫都係播吓文戲就算，打戲就入戲院睇啦，啲fans就會話打戲燒錢，唔做劇場版回本，嚟緊應該仲有7集劇場版，一個上弦一集，無慘一集

無慘係咪女人黎，其實
想屌

好似龍珠超咁
劇場版上先
第二季電視版就改少少

再下一場大戰又上劇場版先

龍珠係畫過架喎
新畫既動畫作畫故意差好多

我唔介意，玩影制作仲好睇，又有電影級配樂

無限城肯定係avengers咁出上下兩部

冇啦
到時熱潮一早完哂
請參考巨人而家既下場
變左wfc,過街老鼠

中間有動畫講劇情
跟住無限城上下部結局
都好難輸

巨人邊忽老鼠

成堆上弦+無慘都係無限城之戰到打，點分到幾個劇場版拍啊

如果拍劇場版我諗我只會睇上弦一至三，無慘嗰part不了

當年 巨人 真係唔識做

如果活捉女巨人果篇 拍成電影, 就賺大錢啦

日本有法例，故事結局唔可以淨係出電影版

型過無慘N倍

拎巨人呢d垃圾嚟比

無慘當堂變成一個茄喱啡
佢嘅故事十足10火影咁樣
火影世界第一

正呀ching識貨

但係佢見到自己個樣覺得自己柒到要自殺

上二 上三 上六 變左鬼之後, 都似番個人
唔明點解其他三隻咁柒

上一 就身體是人, 但有六隻眼
上四 就變左隻狗, 要被人狂斬先變到 後生仔, 都算ok
上五 就最柒, 成個身體都有D 小手出來.....仲要兩隻眼變左兩個咀, 個口變左隻眼, wtf

上五 仲要被 一個柱 單挑殺死
反而上六兄妹 都要被眾人圍毆而死
感覺 上五 廢過上六

但如果講能力, 我認為 下一 先係最屈機
根本佢可以直接催眠你, 然後殺左你
但佢偏偏要人發夢, 搞咁多野做乜鳩??

緊係瑪莉亞圍牆戰啦
直接拎番動畫上電影都夠j

香蕉呼吸！！

下一唔係話佢自己郁手
未埋身就會整醒佢地咩

點似法？